五大訴求，缺一不可

一日冇普選，問題只會再無限輪迴
唔好忘記下一個立法會年度，佢係可以再攞番條條例出黎，只係要再一讀、二讀

依家退，比人拉左個D點？唔理既話，個個入哂罪，下次有邊個再出黎？(你覺得下屆政府唔會再玩呢啲？可能只係下年既事)

唔清算黑警，日後幾十年隨時打獲你，邊個知？(唔使我講幾黑暗喇)

五大訴求，缺一不可